陰公 難得dayoff 樓下裝修裝到拆樓咁款

陰公 難得dayoff 樓下裝修裝到拆樓咁款 唉 屌

番工囉

咁唔滿意 落去屌柒裝修佬囉

第一個屌柒你先

仆街 由九點鑽牆鋤地嘈到十一點半未停過

就快崩潰

裝左咁多日修？

三月裝到五月

真係恭喜你呀

賤貨

Thanks

你先係賤貨

世界大戰抹黑宇宙了

死cheap精

Can you feel？

最好裝修到2046
你無覺好訓

我會祈禱希望你每晚比133轟炸

屌你
無炸好耐了

放心 今晚就會炸返 仲會晚晚都有
諗起都覺得興奮

屌你 無可能 我地已經講清楚左

做乜偷用我千夜bb